邵佩詩，其實好撚好JJ

小pussy

呢句真

但係八字奶，不了

依啲先正，代表平時都唔戴bra 坐蓮望住佢浪下浪下

不嬲都正

大雞

好似係維他太子女

啲奶係咪有維他奶味

係唔錯 無壞感覺